收到風，某個政團don9狙擊魔園

邊個就唔講喇，廢時比人皇天擊殺
事源有班柒頭上去大吵大鬧屌人後
比人放置play後唔抵得係度做鍵盤戰士狂洗一星

Kol

人妖紀紀條撚樣

要洗低魔圓評價應該都幾難

爭什麼 都是

成班鍵盤戰士

好過自瀆

熱狗最叻梗係恰妹妹仔
無咩作為了

淨係做鍵盤戰士